Ze aarzelde even en antwoordde toen: 'Met jou, als je het vraagt Ik?
Gaan jullie... zei hij, zijn hand aanbieden.
"Dat zal ik inderdaad doen.
Je hebt gezien dat je kunt dansen, en je weet dat we dat zijn niet echt zoveel broer en zus om het helemaal niet goed te maken. '
"Broer en zus!
